得罪講句大陸女人真係賢淑過死港女1000萬倍

娶港女既話擺酒要預多2圍比襟兄弟

娶大陸女人要預多間酒樓俾中港兄弟

間酒樓一定好撚嘈

仲有佢啲姊妹呢 分分鐘千鳩幾人都唔只

姊妹開工唔嚟